匯豐入票問題

平時出糧hsbc票 我係hsbc櫃位入票即時有錢拎
如果我係星期一至五入票時間用存票機入票可唔可以即時拎左錢？
另外星期六用入票機入票又會幾時收到錢可以用？

可以，存票機入完佢會即刻好似ATM咁比錢你

咁星期六清唔清楚入完 幾時會收到錢？

星期6當星期1入 星期2下午有錢

你拎HSBC票 去HSBC用支票拎現金 果D叫拎票做轉帳即時有錢
你去票機入票 係入票
入票要截數前入票 第日3點後先有錢用

你預兩個工作天

今我咪on9左係星期六入 但係星期一拎就即時有錢

但係上面有ching講入票即時有錢收到既

有冇咁等錢洗呀

星期一入都係星期2, 轉帳係另一個做法, 要你有張票既銀行戶口先做到, 例如你用hsbc, 人地開張中銀票, 你有中銀戶口可以去櫃面搞轉帳/ 現金票可以拎cash

唔係等唔等錢洗 係求知欲

我係問同銀行的

同銀行就轉帳 但唔一定轉到 有d 公司戶口係設定唔做轉帳

部機鬼知你張票邊間銀行咩

咁你咪信上面囉 其他人都唔洗再答你

果條友9up你都信

今你有冇試過先？

認真答到佢咁詳細仲問問問 好那煩

店舖黎

佢都係想要自己岩聽既答案
9up既反而信十足
你認真答佢反而係到質疑

其實入票機入唔同銀行票我都試過即日收到錢既情況出過

我之前做分行 日日睇住同事收工先開票機清票

原來仲要清機 因為我睇入票部機 佢會scan左張票比我睇

係啊 有時多人入一日清幾次

樓主小學畢業未？